藍田 J19 選票數目不符跟進成點？

馮德森要時間跟進

但係媒體仲有冇報？有冇連登仔搵到料去追蹤？